食左A 酸兩星期 開心左好多

你問我答

好快反彈

唔食唔知反唔反彈 再者我已經22 歲 食到咁上下有機會已經自然唔生

本來到年紀就唔生

而家你亂食野就有機會生到五十歲

我何時有講過我亂食野

食咗兩個禮拜塊面滑咗好多，後悔無早啲食

想問你宜家點

想問樓主呢家咩情況

仲食緊，一日20ml，已經無晒暗瘡

有冇去埋印 爆發期幾耐?

因為我岩岩開始食幾日

我比較特殊，三個月先嚟爆發期，持續咗大概3個禮拜，而家暗瘡無晒印都無晒，剩返痘坑，熬夜都唔會生。

食完有復合 但都少左

只可以話唔好期望會以後唔生暗瘡 但想短清一清個底A 酸一定做到

復合可以隔日食一粒，人年紀大咗自然唔會生